發現自己對人生任何野無哂感覺

係咪已經成佛？

咁你會唔會痾屎？

Depression / bipolar

<仲打呢兩個表情=有感覺

我都係，連睇av 個陣都扯唔起了

前面都明 後面咩意思

日常生活同正常人無異 但就係對任何野都無所謂/追求 即係有就有 無就算